有冇師兄知消防操班途中簽紙辭職重考返機會大唔大？

如題 因操班果時心態未調節好 簽紙走左人 想兩年後重考 有冇師兄身邊有人類似我個情況 然後考返入去係成功左？

我既情況一言難盡 我怕講太仔細身邊識既人會同我相認

實有機會嫁，做緊走左再考都有，個官請你咪得

巴打 講真定講笑？我走果時身邊d師兄話往考請返機會不大 可考慮其他紀律部隊 但班主任同助教都話可以重考返重新入班 始終我對畢業唔到仲係念念不忘 好想大大聲同人講我係做消防

即係得罪過人啦

真係冇 師兄弟都好照顧我 同我關係好好 班主任同助教係我走果時都講返比我聽個表現 原來好多呀sir都讚我聽話 都唔想我走 但果時情況我一定要走 唔走有機會一世都冇得考返紀律部隊

十二瞞逃

NO

多謝你巴打 起碼有返個人生希望

又唔係犯法點會唔得，人大左成熟左入去，佢仲歡迎

其實我唔係涯唔過問題 入班頭一個月最辛苦我都涯過左 係心理質素同入面考試既壓力

聽到咁多巴打支持自己 好感動

咁咪即係捱唔到囉

真話就係入完學堂唔係pass咁出黎
可以唔使諗紀律部隊了

死涯死磨時間26星期實得 我個問題係就算比我畢到業 怕既係到時救唔到人 會連累其他人

pass 唔pass 呢d 野...好死既姐
除非你真係蠢過隻豬 又唔肯努力
咁無人幫到你

我聽過係同部門既係唔會收 其他係會 除非係比人踢出校 咁咩紀律部隊都唔會收 如果唔係其他部門會照請 面試會問你原因

驚就咪撚開post啦

出到社會更大壓力 會唔會救緊人揹緊人出火場時話調節唔到放低個傷者？

所以咪簽紙走囉師兄 就係知個問題係度 出返黎去改變囉

同埋你個例子用錯左喇

點錯法？

難保依家請翻你，你到時候入到班又話心態未調節好

師兄我同你嘅情況好似
過咗最難捱嗰兩個月
都想過多兩年再考
好掛住我班同期

利申 其他紀律部隊

其實捱過左就係天堂，點解要quit
明知入面都係做戲架啦
佢做戲 你比足貨就得

利申出左班

得罪講句，面對現實啦

咪又係為食女

有record

其實又唔係想像中咁好做

年年咁多人考. 後生過你嘅有, 背景適合過你嘅都有無限咁多個. 比你地面試官, 你會唔會比個衰過嘅人黎多次？

係
做落就知其實唔好做
講咩救人，根本一個月都無一個比你救
睇電視睇太多
唔做反而可能係一個好決定
我都想轉工

做我男友k?

black list

可以重考
唔代表請你

你上次喺入面比人雞姦接受唔到 今次都唔會變

柒到俾人雞返出嚟
駛乜咁多藉口？

我識警察朋友係學堂quit左
過一排都考得入
fib解釋到俾大sir知
佢又覺得合理就得

九成唔請 身邊有例子 走左三年後去考 最後乜都紀律部隊都考全部過唔到final

一次不忠 下句自己諗

警察 咁等人用
肥左面試可以再由面試見過唔洗從新見

係呀
但比你係考官 你都會諗「會唔會又走多次架？」

得

識個消防操緊走，過幾年考救護都得

簽resign 個陣你上司會寫埋是否永不錄用。

如果冇寫就會考慮請番

認自己捱唔到都唔敢咪再考害人

「好想大大聲同人講我係做消防」
屌你拍劇呀而家？ 你唔好再浮誇啲

我係對應返你講 面試睇感覺
樓主個case係自己話走
唔係講十二暪逃

相認先，明白你感受，入面真心唔易受既

兩年後再考唔係唔得，但一定難....

原來咁兒戲

樓豬俾心機準備啦（同有心理準備 ），上嚟連登問都唔會有真正嘅答案啦

你真係唔係好適合做
工作上 考試就係操練
出動時就係考驗你自己既時間 真正既考試時間
咩緊張同唔調節 將來會更多

比人厄九你咋小朋友

出黎做多幾年野知道人性險惡先啦

火速救兵都有講啦 唔係做大野先叫救人
要救人 即話有人受傷有人死有大獲野啦
樓豬幾廿歲人仲咁大幻想

人哋讚你聽話，都係想好嚟好去啫，咪咁撚天真以為自己食硬呢行飯啦

你都話自己記性唔 好易緊張
咁你而家記性好咗？冇咁易緊張？
唔係嘅話，入到去咪又係累人累物

我同你一樣 亦知機會好微，都係同你一樣手作仔唔掂，但我照報，唔試過點知唔得

今次樓主個心理關口可能已經衝破左呢
once you go black you never go back

塞蛋糕ok嘛你？

我係個考官， 就會諗咁多人選擇
點解要請返你? 自己take risk咁on9

樓主今年幾歲？

聽話
你有得唔聽話咩

咁叫兒戲？一間公司，中層話條友ok，高層話佢樣衰唔請，好出奇？

見識過有人因家庭理由走 最後都入得返

安西教練 我想做消防呀！！！！

聽過 有人得 不過係警

你指咩手作仔 ？

巴打一定好大隻
洗撚理連登仔咩
考左先啦

其實樓主你有冇諗過自己本身唔適合做消防？
所謂未調節好心態嘅藉口
你仲未面對倒自己嘅缺點
消防嘅心理質素要求好高
人地唔洗調節心態係因為人地本身適合食依行飯
樓主考慮一下其他工啦
唔係所有人話有火想做就適合
唔好累死人

[member]你應該諗你適唔適合呢份工，萬一比你得左，岀到來都係害人害己。你話過唔到壓力，心理問題，咁空窗呢2年你做過乜？點改善？去睇醫生啊？

有咩好得過係學堂入面training ，去實質面對壓力，去克服壓力？現實面對公眾，面對火場既壓力比學堂困難100倍。
學堂已經係一個避風港，係入面除左岀貓呢啲誠信問題，唔係根本唔會因爲high 野而岀事，你咁都頂唔順證明你唔適合。
根本見依家紀律部隊個名好，想食回頭草
睇你講野真係極噁心
Btw 如果睇到我咁mean 講野都調節到，咁不仿一試
[member]

彈開啦

係咪入左白髮魔女個班頂唔順

如果係佢個班真係情有可願既
自問如果我係佢教真係操一星期應該走人

有興趣聽

Between 樓主咪去試下囉 只要你頂到失敗多2次嘅壓力

考其他啦

哈哈哈，哈迪斯

至少都要prove返你呢兩年有咩成長啦（佢真係再in你嘅話）

唔止同班 同一條線都遭殃

如果擔心唔一定要考返消防嘅
建議樓主可以試吓考其他公務員
例如海關
反正都係考體能
而且海關冇乜野做
Hea過消防好多

入到去就操到啦

講多少少

44x?

想比madam kwok操 想知咩叫痛不欲生

其實唔駛諗到咁複雜，真係想做咪去試下考囉
最緊要你去到面試既時候，有合理既原因去解釋返當時情況，而係依段日子裡面做過d乜野令到自己有進步，繼續去追求返自己夢想既工作

你輸既都只係輸時間姐，唔試過你又心大心細咁

Btw我睇你上面講話教官叫你打紙走，巴打你係咪衰繩？或者爆左3次心？
叫得你打紙應該都係衰考試野多

加油啦

瘋狂mark time

唔會喇

唔該師兄

但自問學歷低 搵唔到出路住

唔該巴打

呢單我都知

你估你做出面d公司咩，
你做政府，政府專收咩人，
話之你幾廢幾垃圾幾多藉口都好，
出左去入返黎冇問題。

有冇睇話九品芝麻官吳日華跳黎跳去個幕，exactly係咁串都會請。

有諗過既 但都係對消防念念不忘

有冇識個係考返消防

真係柒到想收埋自己

有，轉左考救護

巴打pm 我

係唔識解釋點解會做逃兵
後生唔識處理壓力？

又唔好咁諗，唔係食lee 行飯就唔係食lee 行飯
大把人連班都入唔到啦，入到去涯到頭一個月

都已經好撚勁，晚晚訓得3，4粒鐘
第二日仲要操到爆撚晒 普通人根本無可能～～

唔同線都會比佢睇中

師兄弟考左三年都考唔番 放棄左
不過佢係考試肥 先簽紙自願離職

感覺就係上左岸，自己又跳番落水咁
好憎自己心理咁廢

就黎入班一周年啦

唔關事既，比入面d啊sir針撚左
基本上有幾撚勁既抗壓能力 都頂唔撚到

罰玩命既體能再日日罰抄 個重點都唔止係壓力

爆心就爆心啦
未聽過有人筆試同practical 合格 但自己簽紙走囉

點會無

老老實實
你唔得就咪撚考
你估e 家做消防講玩呀
你訓練既壓力都頂唔順
仲指意你去救人

中左大madam 班你咪又係出返黎

100% 一定唔會再請番 之前12門徒有個好似去到BC俾內部睇番係辭過職都唔請

你可以諗救護 但fireman基本上可以唔洗諗
唔係無聽過考得番既例子 但真係好少
或者考下其他紀律部隊啦
出左班到局做野 真係理想與現實 唔係諗到咁好 大把無聊野要做 又要去襯
一個守舊既部門

香港地大把出路啦
何必又哂時間努力踩返入個無間地獄度

好多出左班都達唔到1*a* 既體能要求
出到局食玩訓 體能又下降
好在佢地少車去 唔係消防殉職又多幾件

師兄我係1x週爆心走左，我諗都幾難入番去
我自己就放棄左應該唔再考，雖然老豆就話有機會但可能係門面說話

都明既

火伴

除非你識大sir幫你打電話

其實用邏輯去諗....
消防咁多人報考、點解要請返一個曾經因壓力而中途ＱＵＩＴ既人先
入學堂訓練真係用好多資源、請左你又怕你ＱＵＩＴ多次
除非你既能力真係好出色

同埋政府話會請、你聽下好啦

準備俾人問點解操操下班走同埋今次考你又點知自己會唔會又走 浪費資源
不過真係覺得唔掂就唔好曬時間考啦

介唔介意講下點解走

tg

師兄係咪衰繩呀 打唔好結唔敢出窗台？

點解你會覺得你講原因係會自爆
你衰啲乜獨特野

衰考試就直講啦
唔駛覺得其他人會起到你底
唔只你一個

但你咁驚青 係咪衰啲得你先會衰嘅野

可能樓主衰紀律呢

衰on9野掛

咁真係冇情講

前者衰咩？small gear?

巴打咁似之前係交友app識既

我係你 如果真係好想做 就會試多幾次 唔得先算
不過我好少聽人講呢啲位唔得 所以你都要諗下自己衰咩 因為我記憶考small gear應該冇壓力

巴打你幾多歲呀？
其實咪keep住考囉 又唔阻你好多時間 可能要操體能要花啲時間啫
除非你有plan b ?

警察好多呢啲case 走左都入得番

其實樓主衰呢D唔關體能事, 我相信佢都幾FIT, 應該係衰大意, 唔細心緊張

可唔可以分享下消防入左學堂會遇到咩挑戰，會搞到捱唔到落去
畢業後諗住考

如果到時又跟番同一個女教官會點?

未聽過會有人肥rta

認真

12門徒係紀律問題，唔請正常

操班肥考試係另一樣野

留名等睇走火

緊係話屋企人急病要照顧屋企人啦

黑箱？

但有心做既唔會頂唔到

相反諗住揾份工hea既頭兩星期就會自己走哂

同埋考完中期就開始hea

我係官就唔會揀你囉 操個19man都話頂唔順 轉個頭又話調節唔到

3點訓，6點起？身體差d個肝一個月都可能夠出事

正臭閪黎

唔係

又唔係咁講

心態都好緊要
一個後生過佢勁過佢嘅人
操完都可以發現唔啱，跟住走人

但樓主佢起碼試過辛苦過
都依然想再嚟

樓主個重點 應該係話俾人聽
你之前唔得嘅地方
你呢兩年點去改善點克服點進步
雖然係吹
但都要吹得 具體啲

有得訓 算好啦

其實問乜野呀 人地話唔請你係咪唔考呀
唔係咪照考囉 你估你問緊連登考官呀
追逐夢想都要人認同到底係咪真係啱做e行呀

0%

同埋多唔多人玩開健美好大隻，入完學堂之後就暴瘦

呢d係基本
如果係白髮魔女班會更加精神拆磨
玩足六個月

例子都有，十二暪逃都可以錯手請返，比心機考啦

如果係捱唔到,受傷,肥考試呢類大把人
邊可能起到底

條友仲講自己當時唔走會比人踢走黑名單

90%衰紀律

受傷都唔洗走啦
樓豬實係衰紀律

你真係咁撚愛消防，你直接考囉咁咪，機會細都要考架啦，依家開個post成個女人咁扭扭擰擰搏屌咁

冇你會答到你呢個問題，官方答案一定係冇問題，但實際係幾多你自己心裡有數
當你日後再報，內部一定睇番你過往報考同操班D 記錄，你而家同人講話因為心態未"READY"﹐你日後有咩理據去說服阿SIR同接納番你而家已經係 "READY" ? 即係第一次係玩玩下? 訓練你要資源，你當初浪費左納稅人資源時間同埋另一個有心做既操班名額

巴打做得我知心人

你唔係覺得自己準備好先入去受訓？
你憑咩覺得自己依家準備好？
你答得好班官咪可能會考慮囉

不過比著你係個官
又唔係無人揀 做咩要請一個可能會再走嘅人入去？

多

師兄有冇爬文？

未訓練過又點會知自己缺點呢？就係訓練過 知有咩不足地方先去改進 重新考返

消防UC

會肥左，日日食宵夜

如果你話心態未ready好 驚出咗班應付唔到工作 累人累物
咁我覺得你就將件事複雜化咗
操班6個月只係提供非常基礎嘅訓練比你 你出咗班每更都仲要操練 每做一單case都仲係學緊嘢
你試諗下 你一出班燒成 台尾位 你啲柴頭會唔會比你第一個入火場救火？緊係唔撚會啦 緊係叫你去fsi拎水鋪喉先啦
你見得啲師兄點做多 累積愈多經驗咪愈易面對壓力 愈有信心

所以下次唔好咁蠢因爲呢啲理由走 你要知道你可能已經好過好多現職消防員

問題唔係我地點諗
而係考官或者阿sir真係有機會咁諗

巴打點解我宜家先遇到你

講來講去就係叫春搏人認同

得la,實收你
完

爆心走就唔洗諗住考得番啦 又話咩個人理由
睇番師兄d留言其實都係搵人認同自己 要搵人答你一定得 可以考翻
你有咁強信念做羊
咩重要問人？比d心機準備面試比人問 諗下點答好過啦
Btw繩唔合格其實你都要考慮下自己係咪適合呢份工 人命黎

on99
你個心態而家入到去都係fail

咪姐係捱唔撚住囉屌

有底，難

樓主好似仲用緊啲小朋友/讀書時期嘅心態面對社會
其實有冇諗過你性格真係唔啱做消防
想話俾人聽自己係做消防 ，想用消防兩個字同人認叻？

你當年肥考試 你如果懶死唔走佢地會踢你走當炒左你？ 見你一開始話唔走就成世無得再考以為衰紀律

有缺點要改進同簽紙走人有咩關係？
你根本就係逃避

入到去個個都辛苦個個都大壓力架啦
但點解其他人唔走 而你又走？

咁你唔揀都揀咗 唯有考多一次 考man好簡單 應該難你唔到

想問下爆哂三個心係咪以後都入唔番該紀律部隊？
聽講消房女校長係咁雞人走

少少野就逃避，俾你入返遲早都有其他藉口想走

唔係，因為佢當你自己簽紙走

當然你下次in個啊sir唔鐘意就冇計，但程序上黎講係可以重考

其實樓主都要反省少少，好人好者真係好難肥rta，繩都話情有可原

樓主肥哂兩樣既，咁你其他操試係咪都係閪，只係照比你pass

衰ON9野都話可以求情, 你衰操試咁多隻眼望住

操試肥唔肥都可以好主觀 入班官要你死 點都好易入你既姐

機會近乎零，咁耐以黎都冇師兄弟爆心雞走再考得返。
如果有幸fib，大sir實話憑咩要俾多次機會你？
熱誠？大撚把人有熱誠。
成長左？記性好左？
第一次有機會點解你又唔俾啲心機記？
仲有你出左去又點樣可以克服入面嘅嘢？
克服係指面對並戰勝眼前難關。
好明顯你當初克服唔到所謂難關之後俾人雞走。
問心，如果你係考官，你會唔會再請依個人？
何況我大把人選可以揀，洗乜要個雞走左既人？

機會係0 ，因為有你record

師兄咩叫爆心 其他force 路過

知有人十年後先再入到

考試 三次機會肥
操試專科 可以肥一次

機會係0 唔洗諗
同你講有機會啲人都只係同你講理論

叫你平時咪去咁多手作仔
搞到自己前途都無埋

雞走梗係入唔返啦，自己走點解入唔返

睇完你講既野 低能既唔好入返去啦 害撚死人 一陣要沖入火場又肴底真係害撚死人同隊友

以前睇警訊個督察主持家寶sir 係學堂操操下走左，後尾考PC ,再之後又考番PI

我諗面試最緊要係令考官信你會堅持落去

騰雞真係唔岩做force 出到去都好易high 野 學院都驚 點對住個犯/救人